<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="4oy5xxWj2cjn" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Acta primera reunión]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-13</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[Acta de la Reunión 1 
Primera tarea (Pasar de etiquetado Fichatec a etiquetado bonito): 
Cuando podemos ir, ver el formato de Fichatec. Glosario apuntado 
Todos los elementos tienen una ficha técnica, ya sean materias primas, semielaborados, productos finales... Es como su DNI, donde pone toda la información sobre ellas, como los alérgenos, los valores nutricionales... 
Las tartas se producen a base de materias primas y/o semielaborados, cada uno con su ficha técnica. Ellos usan Fichatec para guardar los datos de lo que compran en el formato de los proveedores, y luego ponen los ingredientes de las tartas uno a uno y después le saca un ticket horrendo de los ingredientes de la tarta (las materias primas y los subingredientes de cada semielaborado) y los valores nutricionales. Posteriormente, lo transforman a un formato bonito manualmente, quieren automatizar esta transformación. Esto es el etiquetado final, la ficha técnica de la tarta, y no puede tener ningún fallo, ya que si no les quitan el certificado IEFS y no pueden vender a supermercados hasta que lo recuperen. Es una actividad de mucha presión. 
  
Ejemplo: tenemos una tarta zanahoria compuesta por bizcocho de zanahoria (azúcar, huevo, aceite, zanahoria) y crema de mantequilla (mantequilla, nata, huevos). Sale el producto final con diferentes nomenclaturas, así que hay muchas excepciones sintácticas que hay que cambiar individualmente, lo que da una probabilidad errores muy alta en una tarea muy importante, resultando en una estresante tarea. 
   
No podemos traducir el formato de cada proveedor directamente a uno más bonito y pasarle a Fichatec el formato ya bonito porque la ley puede cambiar el formato y no quiere perder información (revisar). 
   
Segunda tarea (Calendario inteligente para optimización de la producción): 
El primer paso es comprender el desarrollo desde que se recibe un pedido hasta que se tiene listo su stock: 
Pedido en pdf con formato unitario de Carrefour por correo -> pasarlo a excel -> comparar con otro excel en el que tiene su stock de materias primas -> fusión -> Solver -> generar albaranes. 
Así se sabe cuánta cantidad de elementos quedan después de satisfacer el pedido. 
 
El objetivo es hacer un calendario de producción óptimo y dinámico para el mes venidero, en base a los datos de los pedidos de los últimos seis meses, para estimar así las cantidades requeridas y las fechas en que se recibirán dichos pedidos, aunque con ciertas restricciones. De esta manera, aunque el calendario de una estimación inicial, podría cambiarla la semana siguiente. Algunas de dichas restricciones (hay que profundizar más en futuras reuniones) son: 
- Obviar en el histórico de los seis meses los pedidos de las campañas de fechas 			   significativas, ya que siempre son fijos y los tienen bien preparados. Sin embargo, se tienen en cuenta para la producción de ese mes. 
- Limpieza maquinaria: si se hacen 3-4 referencias (tipos de tartas) al día que requieren   diferentes baños, se habrá de obtener la proporción que minimice el número de veces que se limpia la bañadora, ya que es costosa de desinfectar. 
- Stock mínimo: interesa tener tanto la menor cantidad posible de ingredientes como de 		   productos finales, para no tener un alto número de activos ociosos. 
- No lo he comprendido muy bien: Semana que viene interesa hacer tarta de chocolate, red 	   velvet (3), zanahoria (4), bombón (2). 
- Capacidad productiva diaria (hacer más de x tartas conllevaría pagar horas extra) 
- Preguntar si ponderamos los meses por antigüedad o no.   ]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
