<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="5mGUpFaukuGa" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Alcance del Proyecto]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-08</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[Transformador de formato de fichas técnicas: Esta herramienta permitirá estandarizar y automatizar el proceso de interpretación de fichas técnicas, que contienen información clave sobre los productos de repostería (ingredientes, tiempos de cocción, almacenamiento, etc.). Actualmente, las fichas de los ingredientes de cada proveedor poseen formatos inconsistentes, lo que dificulta su manejo. El transformador será capaz de: 
Leer e interpretar múltiples formatos de fichas técnicas. 
Dar como salida una ficha técnica con un formato estandarizado dentro de la empresa

Calendario inteligente de optimización de la producción: Esta solución tiene como objetivo mejorar la planificación y programación de la producción mensual (y en consecuencia, semanal y diaria) en la planta. Considerará factores como la demanda de productos, disponibilidad de ingredientes, capacidad de producción, tiempos de preparación, particularidades del proceso como el limpiado de máquinas... El calendario inteligente ofrecerá las siguientes funcionalidades:
Planificación automática de la producción en función de la demanda (pedidos) de los últimos seis meses y la disponibilidad de recursos.
Propuestas de ajuste en los horarios y orden de producción de las diferentes referencias para optimizar la eficiencia y reducir tiempos muertos.
Integración con el inventario de materias primas para prever y evitar faltantes que puedan detener la producción.]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
