<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="6LaUF4iaoaZd" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Subsistemas]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-11-24</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author"/>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[- Subsistema de usuarios: Este subsistema se encargará de la gestión de usuarios, permitiendo registrar, modificar, y eliminar usuarios del sistema. También incluirá funciones para asignar roles y permisos, asegurando que cada usuario solo pueda acceder a las funciones específicas según su rol.

- Subsistema de pedidos: El subsistema gestionará los pedidos realizados tanto por los proveedores como por los clientes. Permitirá registrar los pedidos, por correo o manualmente, generar resúmenes de los pedidos e integrarlos con el stock disponible. También permitirá hacer el seguimiento del estado de los pedidos y la generación de albaranes.

- Subsistema de productos y stock: Este subsistema manejará los productos almacenados, tanto materias primas como semielaborados y productos finales. Incluirá funciones para gestionar el inventario, realizar ajustes en el stock, calcular necesidades de reposición basadas en los pedidos, y mantener actualizado el estado de los ingredientes.

- Susbsitema de etiquetas: El subsistema automatizará la creación de etiquetas de acuerdo con las especificaciones de la empresa. Recibirá datos desde Fichatec, aplicará las transformaciones necesarias para generar un formato legible y validado, y producirá etiquetas finales.

]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
